
                      Vuelve Liam Neeson, el Charles Bronson del siglo XXI, con la tercera y peor entrega de la serie “Venganza” (título tan poco original como el nombre del Director…..¡¡¡MEGATON!!!). Si las anteriores entregas resultaban cuando menos entretenidas esta sorprende por su historia plana y sus escenas de acción bastante poco curradas más propias de una peli de las tardes en la tele que de una gran producción americana, da la sensación de que el dinero ya no sobra y hay que economizar porque al final uno acaba hasta aburrido, aunque el director es el mismo de la segunda película aquí parece que el realizador es otro porque las escenas de acción están rodadas de forma confusa, sin ritmo ni originalidad algo que no pasó en la anterior entrega en Estambul, en fin supongo que cuando se cae en la rutina terminas por convertir lo entretenido en soso, toca pedir el relevo porque la saga puede dar más de sí…….si Luc Besson se involucra más………….
        
            